Итак, мы начинаем подготовку к Масленице, празднование которой уже стало традиционным. Коротко о главном: 
День: 26 февраля, воскресенье, 12:00 
Место : г. Электросталь, Авангард. 
Что с собой: 
1. Тёплая одежда по погоде 
2. Кружка 
3. На чем посидеть 
4. Хорошее настроение 
UPD: НУЖЕН ЧЕЛОВЕК С ФОТОАППАРАТОМ 
*Что касается алкоголя: праздник традиционно был трезвым, поэтому централизованной закупки алкоголя нет. Если кто-то очень захочет накотярить - рассчитывайте на себя алкоголь самостоятельно. 
* Если найдутся дамы (и не только дамы), которые хотят блеснуть кулинарными способностями и помочь мне в приготовлении блинов на всю компанию, я буду искренне благодарна за содействие. 
* Если вы хотите помочь в расчистке места проведения, сборе дров и созданию чучела, обращайтесь ко мне в личные сообщения. Инициатива категорически приветствуется! 
* Сколько скидывать: поскольку блины и начинки делаются и закупаются на всех в немалых количествах, думаю, что 50 р с человека будет достаточно. 
* Если есть настолки типа элиаса - будет очень и очень здорово. 
Всех ждём! 